司徒夾帶是狗

紅燒夾帶煲

老E認同

不能意同多更

邊有狗係禿頭

老衲好波！

快d屌我啦老衲bb